[人體鍊成] 深圳食買玩交流區 - 3

係喎開過啦

有無食買玩好介紹

今晚上去 準備聽日開銀行～

銀行戶口

上星期六成功係福田口岸間工商銀行成功開左
不過要keep 900人仔係戶口三個月

最少要900？

去邊度過夜啊

我都係新手黎，樓主失蹤

上星期東門一岀工行開戶
最少存1000之後keep 300係戶口就夠

求攻略

我行過好多間得工商開到

香港開定wechat hk
羅湖關口一岀開聯通電話卡
要咩最平1蚊1GB
張卡好似百零蚊
free慢遊sms
個人suggest入多少少錢入去，養住個number

之後坐地鐵去東門
拎定住址and工作證明
東門工行要入1000(個人suggest入多少少無所謂，宜家咁低水，唔洗下下上到去先入)但最少keep 300係戶口
之後拎debit card and 開通埋internet banking
最後最緊要係yo個職員姐姐拎wechat
叫佢過0.01 rmb紅包俾你 (or 你有frd有China wechat pay就唔洗yo佢 )
咁你就正式開通wechat pay china

全中國任你行

羅湖商業城間工行
香港人無大陸地址只可以星期一至五開戶
無車牌就要帶埋passport 先開到， 稅單都要帶

存一千開戶，之後要keep 300

聽日就試

聽日又返去 月頭去左吳莊食晚餐 個片皮鴨有我起北京四季民福既水準 另外d野食都抵 4個人食唔駛400 抵到嘔 應該起連城新天地行下食下野就算

講下開戶過程
事前已經開左中國移動一卡兩號 同收過大陸微信紅包有0.幾元
今朝10半左右去到工商銀行（和平支行）開戶口
去到得我一個 大堂經理就比左兩份表
一份填返回鄉証號碼 香港地址 大陸電話號碼
另一份就稅表 填外地都要交稅 之後話學生無稅單～
之後就拎曬身份証 回鄉証 香港住址証明開戶 最少入一千rmb ～
之後都係收短信 過程都好快～
最麻煩係開完之後要開通返電子密碼器同3個工商銀行app 搞左我45分鐘
提提大家 星期六呢間銀行11點左有開始多人
但得1個櫃枱同1個大堂經理 1145櫃枱就食飯 所以早少少到比較好～
開通完戶口 就綁定微信 過d錢入餘額 因為直接銀行拎會收短信 麻煩少少！
今日微信有錢 買喜茶 排桂滿隴都可以線上排隊 一去到就拎位 如果唔係要到應該要一個鐘～

係咪真係得架

上兩星期係福田口岸開左戶口
香港住址証明，300人仔，回鄉證，身份證，大陸電話號碼
要開就快
大陸愈黎愈嚴
好多銀行都要稅單，大陸住址

想申請大陸電話就去羅湖
過完關一出 前面100米有間中國聯通營業廳
你去申請一張日租卡
卡費50 同埋要入100蚊入卡。
月費6蚊
用既話 一日一蚊 800蚊數據
包大陸電話號碼
100蚊 夠你用半年以上
如果唔係成日番
諗起on9 以前番大陸係香港買電話卡
幾十蚊得個1.5gb
人地1蚊有800mb...

片皮鴨有興趣喎，間野叫咩名 係邊？

見香港有，120蚊港紙，唔知大陸有無就買左，可能中伏

120蚊港紙差唔多啦,算抵屌架啦

唔知岩唔岩用，佢話呢隻係新版 可能水鳩我

吳莊 連城新天地 皇城廣場 西多屎介紹過

睇下先

水左都係百二蚊,又唔係萬二蚊

lm

番大陸再買囉 唔係可以點

你攞住張卡,去聯通營業廳實名,如果真係假,到時買過第二張囉,就咁睇張卡唔似係假啦,放心woo

話說我之前買左張一卡2號之後轉左天神卡 但個大陸號碼淨係用到短訊 上到網 但電話變左空號 之前返左3次大陸都攪唔到 最燈個次係6點半去到門口貼撚住成個廣東省早收 第2日過潮州去左3間聯通 一間冇開 另外兩間都話幫唔到手要去深圳攪 黑撚到爆 冇得打電話聽電話最麻煩係didi個司機搵唔到我 最撚麻煩係打去客服個個都唔撚識攪咁 如果唔係個戶口連撚左個號碼真係想開過張就算

我每次都wechat連銀行拎, 點解會有短信

用餘額除非你係想offline交易

等我做勇士

咁點解決打電話個問題

仲未解決到 我當初起北京用左幾個鐘都解決唔到 次撚次就係話你再試下 呢邊睇到你個電話功能正常 跟手已經好難再打返入去 我都打到慶慶地 個次去潮州個邊個cs見到我咁都眼突突 佢話要二代身分證先用機查到 但我偏偏未換 佢都好好心幫我打去客服問 但最終都係話要返深圳攪 諗住唔撚再入錢 冇晒錢之前都整唔返就開個新號碼先

強制建議各位唔好係香港買卡上去實名，上到去又話呢間唔得 果日又唔得 寧願直接係大陸買算

有無人會返深圳睇電影
有無邊間交通方便既推介

有,成日 ,你經邊個口岸過關先？

坐火車
落馬灣或者羅湖

之前上去幾次都係去市中心玩
前兩日去東門覺得冇野玩咁
同廣州上下九一樣
成條街d鋪頭 野食都差唔多樣
隔幾間鋪又見返

呢幾日諗住搵日平日上去開戶 + 開回鄉卡 e 道。而家仲諗緊去福田定係羅湖好

想問下大家用國內電話卡點用whatsapp?

去食化學元素表 小心無命

福田間中銀會鬆手啲，可能做慣香港人

香港都可以down

唔該哂 不過暫時諗住去工行搞先

可以喺app自己轉番出黎

之前冇 起香港dl既好多大陸突用唔到

其實話要KEEP 300 係要係長期KEEP定係3個月後就可以0蚊?

我用香港信用卡實名認證開左大陸銀包 再用找換店入錢落WeChat 感覺簡單又方便

比到錢嫁咩

wechat提現要手續費喎

好似係比到錢
但用唔到滴滴果d

我去果間匯率比較好 計落相差唔大

有好多交易都未必得

didi好似用信用卡得

sorry,我係深圳灣過關所以推介唔到俾你,不過福田過去連城新天地好方便,果到都應該好多戲院俾你揀,不妨留言下

有無酒店推介，有時玩得夜番唔切香港，逼住去揼骨過夜

好 我留意下

舊版回鄉證係咪連唔到wechat?

因為小弟係舊版 仲有成幾年先到期
想下星期整大陸戶口

連到 我都係舊回鄉證

Lm

皇庭廣場先岩 成日記錯

尼味？

依家冇晒大型自助餐
大飽口福， 四海一家， 領鮮 變到好細間得個名。

巴打唔趕時間就去多程中旅社換新卡先啦，廢事幾年後由十個冧巴轉八個冧巴有麻煩，尤其啲濕九認證鎖定左改唔到果啲

以前係羅湖城建行開咗戶口, 以前留既大陸號碼已經無用, 可唔可以去改返香港號碼?

yes 建議夜晚去食 下晝去唔知係未整定好耐 冇咁好食

72蚊係1隻?

半隻 140蚊先1隻 加20蚊會有個湯同椒鹽骨

去鋪頭食野買野好似比到錢呀?

Wechat pay好似八達通咁，有人入錢落你大陸錢包就得。

有分香港錢包&大陸錢包。
你留意wechat右上角，可以轉換錢包。

之前可以用香港信用卡認證
而家唔得了

拎回鄉卡銀行卡番分行搞應該就得

係邊度買？ 120算抵

都得啊 前2日個fd都係信用卡認證左

定係我新加信用咭唔得呢
因為本身一早已經用另一張香港咭認證左,
想轉過第二張就唔得了
要入大陸電話

咁我冇試過咁樣 但我fd係冇實名認證下用信用卡開通左

想問下各位有無推介邊間木屋燒烤近會展中心？ 黎緊會去食，見到香蜜湖有，但離地鐵站都幾遠。

無錯
我用信用卡開既大陸錢包不能用信用卡作線下交易
但朋友send比我既紅包/轉帳係可以交易
而找換店就係用咁既方式入錢比我
咁就唔需要開大陸戶口

抵係抵，但要自己拎去上指定門市認證，羅湖又話無我認證 要去落馬圳或者皇崗，去到落馬洲又叫我去皇崗，煩到呢 都係直接上去買張算啦巴打

有無巴絲 係羅湖關口 果邊既工行申請過戶口？
係咪同福田既差不多？
因為主身想係福田搞 但要係羅湖商業城搭巴士 所以要係羅湖搞

大陸政策一時時，每一間都試下啦

有人話羅湖果間工商搞唔到
最近國貿站就會要你放3千先可以開戶
如果放多d錢都無問題 可以去國貿
反正d錢最後都係自己 可以慢慢用得返

d人話大劇院站會好d 冇咁嚴

無最低存款 反正都係過曬啲錢落微信/支付寶

有咩晚餐好食?8條友

請問係咪一出左關 過對面馬路

係 你可以試左關口間中銀先，唔得再過對面馬路

係呀，有條行人天橋過對面

想問下帶埋老豆老母返去除左食野按摩仲有咩可以做
兩餐之間諗唔到同佢地做乜好
又唔係好行得廢事叫佢地商場行街

呢個POST變左開大陸銀行戶口買大陸電話卡交流區

邊間找換店可以入錢落wechat?
我之前搵代充 兌率好差

咁麻煩 點解唔直接開戶呢
到時上去先入錢
還是香港匯返比自己都得

邊張係用就扣錢 唔用唔扣？
同埋買張卡要本身幾錢呢

其實點去 聽日想開
想請教下你地係香港邊到唱人仔入大陸戶口
總要係香港唱定入落去掛

唔明點入錢落去戶口 ⋯？ 開左戶係點拎人仔去入
同埋張日租卡福田有無

近排有無人去過深圳北坐火車？
舊回鄉證有無自助機係成功拎到火車飛？
定一定要排餐死等counter?

新舊咩分別

張卡個樣唔同左唔係部部機識認哂2種

香港找換店都可以匯入戶口

有冇辦法可以喺香港檢查查到佢有冇入去我嘅戶口

正常大陸啲銀行一定有得綁定WECHAT , 入錢會有通知

大陸開戶會要求你要個實名左嘅電話No. 當你戶口有入或者出時佢會用sms 通知你, 而且好多銀行都有網上理財, 可以即時睇到

同意

食買玩去左邊？

第2代 即係新回鄉證先可以自取 我上年去深圳北站有個counter係港澳台專櫃 上月再去好似冇左 定唔知轉左位 我建議預早最少45分鐘去 counter d人做野好慢 又開得少 最好起深圳其他可以拎飛既拎左先

中伏系列 見西多士有介紹過 想試下 埋單兩舊人仔 唔好食

西多士介紹d野都好信

想試呢間唔知會唔會又中伏

呢間野我冇試過,朋友試左話一般woo,你可以試下再報告下

普通嘢，唔好話wow一聲嗰隻

木屋好撚咸

有無食過吳莊
點樣

鹿角巷係邊

福田中銀 300

我係華強北嗰間搞 回鄉證得翻唔夠半個月冇人理照開 話就話300 但其實完全冇理我入幾多 入完就走 網上銀行提都冇提過 張地址都冇攞過出嚟

但都排左幾耐 成間工行其實就得幾個人 但前面都係香港人 拉大隊開 問埋啲無聊問題又狂禁錯全新嚟過

得閒去試下 再報告

就係見木屋太多人先去試左個串串香

上次去左西多屎介紹既西貝 我覺得唔多掂 d fd直頭屌晒鬼

木屋我食過又ok woo,最正係燒茄子同燒金菇

條傻鳩垃圾嚟
屎唔臭都話好食
既然都有心上得去食野
自己down 返個大眾點評仲實際

仲有蒜蓉扇貝
食完個口臭過坑渠

我發覺唔駛排好耐既一般都伏 下次一過關就用app拎定飛算

認同你

分享上星期廣州之旅
步行街
貓cafe 廣州萬豪，好撚舊 蜀九香，幾好食

七月去咗轉觀瀾湖區
不過唔係住哥爾夫球酒店，而係去咗Hard Rock Hotel

房錢大約七八百左右
算係中高檔價錢

酒店幾新淨
對面街係商場，夠Hea 一日

地下大堂得間餐廳同專賣店
Check in 要先上電梯

三樓大廳check in 位後面係一排結他
幾特別

Lady Gaga 演唱會服飾真品

呢間酒店最具特色嘅嘢
就係每間房入面有部Amp
可以響服務台問佢借結他番房玩

樓下賣啲衫都幾靚
不要價位唔平
呢件T裇大約三舊水

今日去左吳莊 好好食

今日去左食吳莊然後行果到幾個mall 好失敗 全部比人感覺東門啲衫標貴啲

行果到寧願行墦東門

但講真
食野既話 贏曬 好味又高質

7點入今日 食既野都好熱 好出色

半

會中分店木屋今日開張
8月567 所有野食半價

今日申請戶口
失敗左

去左三間 我分別係3間缺小一樣野 其他野齊曬
1. 中銀 要一千現金入落去 可提現唔洗留 我無
2. 農業 要稅單正本 我無 入幾多錢 唔限
3 工行 要入900擺一年 唔想

東門有6間
今日見到全部無人排

吳莊一定要試「咸蛋黃炒鍋巴「飄暈雞
「隻片皮鴨「粉絲娃娃菜 仲有豆腐鍋 等等 都好正
仲有個油炸鬼蝦

香蜜湖
冬天先好去
有feel好多

有冇巴絲呢幾日會去深圳喜茶

有平有貴啦, 睇你揀咩框
全線視鏡無記錯好似都要2舊
好快可以拎

真心求教
除左開戶口可唔可以開埋果邊既信用卡

終於見到你啦 小港女[

你可以行多幾間
間間分行要求唔一樣

有冇同好 成日頹食就走去食花甲粉 唔洗廿蚊

今日會上去拎淘寶,應該會飲埋喜茶,咩事呢

我見過,但唔敢食,好好食架？

巴打有冇可能幫小妺代購喜茶麵包

唔係間間有,我去開海岸城果間唔見有woo

深圳其實有咩好野食介紹..
想同女朋友上去放鬆幾日...
食到悶....

好啦 唔該巴打

幾日就去遠少少 廣州 廈門 桂林 淨係食野2日都多啦 幾日去景點行下好過

有咁好食咩？需要代購？

卓越中心果間有

睇相好正 我都味食過想試下

麵包我淨係食過奈雪,奈雪間間都有包賣,係幾好食既

好想食

好怕食呢啲 怕食完柯到仆街

點解唔係香港開張銀聯雙幣卡？
中銀果張係大陸網買野都無問題識當係大陸銀聯

仲記得佢d pose

喜茶出個榴連包幾好食 不過成29蚊

好想食啊

我有個問題
雙幣咭返大陸佢係用人仔結算
我找咭數點樣計返港紙
次次都計唔撚岩

中銀個張要轉左人仔先找
找係找人民幣
我有外幣戶口所以無問題
都係e banking 一次搞哂

有咩好食推介

我一係入多啲去港紙嗰邊，打上cs叫佢幫我轉錢過人仔嗰邊找卡數

岩岩去完番

Sad

皇廷果間都有

有冇人試過先?又香又辣，試咗返唔到轉頭

係 幾好味 食左都想再食

福田最近係呢啲

早知去遠啲 不過果陣知道玩法
下次去帶兩千就搞掂

有冇乾淨 200-300蚊酒店推介

有無得用app拿飛？？
怕等位等到傻

唔怕煩
可以去找換店換人仔 再放入銀行人仔戶口去找咭數

水煮魚 性價比超高

水煮牛肉呢？

講錯 酸菜魚先岩 水煮牛唔知 但食過毛血旺麻麻 其他都唔錯 吳莊對面就係盒馬鮮生 有興趣食海鮮既可以望下 上次見到冇牛扒幾正咁 但本身好飽冇食到

哈哈唔係掛

美味不用等

有榴蓮蓉餡？

係 仲要好多

邊間有？

等著你回來

皇挺

舊

新

有無人成功過用舊既自動拎飛

橙果酒店3xx
利申 做左會員2xx

嚟緊會成班frd一齊上去玩
有冇啲一大間嘅住宿推介

求救 有冇人成功綁定到美團
佢冇得揀回鄉證 搞唔掂

炒飯好食

客語好食

支付定買火車票

搵日試下先

我都綁唔到美團支付,用返微信俾錢就算

好彩幾年前買左張東莞一毛卡,可以跟一世,唔駛再煩呢D月費卡
全部用WECHAT登入咪得囉,我美團都係

食北京填鴨去同順居好好食喔,果木烤鴨

想問下返去開戶張電話卡係咪一定要實名左先 因為我試過幾次係大陸買既卡都用唔到wtsapp ig fb之類 要係香港買果啲先用到
有冇巴打介紹邊張大陸買既卡係用到啲apps

係
就算你唔洗都係有人借左個名幫你實名
依d卡用來開銀行要小心d 唔係一陣張卡俾人霸左就麻煩
大陸卡唔翻牆唔洗諗用到fb

想方便香港上台再開一卡兩號

食左，果然出色
夫妻廢片，片皮鴨，一流
*千奇咪撚點 「果醫山藥泥」，垃圾黎！

夫妻廢片同片皮鴨必食 個fd叫左個羊肉煲都話正 茫果沙冰都唔錯

想問下正骨有邊間推廌

用wechat俾左 開頭未禁到入俾錢個頁以為一定要綁銀行卡

深圳有咩素食推介？

卓越in town

岩岩開左戶
係羅湖一出關口申請左日租卡 $200人仔

之後上工行開戶 只要戶口留$300就得唔洗一千

話說其實户口無留300會點
前幾日美團付款 入面宜家應該無300剩

可能會每個月扣50，扣到冇錢就凍結。

¥200日租卡， 恭喜 你己被屠刀宰割

200入面有150係充值 50蚊當比人賺下錢

行前d 聯營店150人仔咋喎

佢首13個月免6蚊月費，其實無所謂既，我試過係福田問 佢開380人仔 屌鳩佢

聯營店去過一次勁多人 轉左天神卡一世5蚊月租

官方既聯通成日都話無貨叫人出去買

客戶叫佢地轉 但會冇左個香港電話

我連大陸電話都變埋空號 但仲上到網同收到msg 攪左好耐都未solve到 反正唔影響既 除左didi

我都去左, 好好食

BTW
世界之窗果邊 有冇人識
近排同女朋友鍾意左番大陸食同行街同玩, 好似好正咁,

利申去過2次咁多, 已經好想再去 發覺上面好大好多野食好多野行好平好吸引但係又無從入手想睇你講多過睇 乜尻野YOUTUBER垃圾西多屎

轉左天神卡? 有咩JETSO?

仲以為會好似東門咁多人食買玩
點知除左食吳莊叫開心D之外, 果頭真係好悶, , , ,係好多街行但唔係心目中果種東門果D

cmcc 依然8¥ 月租

請問係咪有限制？

聽聞只可以 online 俾錢，offline (面對面，個人/舖頭) 俾唔到

好似要用大陸手機號碼

有乜用？

唔係

佢online比錢只係可以直接扣信用卡錢，但都只係部份功能可以

offline 唔可以既意思係，假如你錢包無錢就唔可以直接扣信用卡，但如果你錢包增值左有錢既話係可以offline 比錢的

sorry 1999

簡單啲講

入錢落錢包，就乜7都比到

除左有部份功能要綁大陸銀行咭，例如深圳地鐵入閘。

其餘大部份都比到錢

ok wor. 幫戈問，夠用。 thank you

你上唔到 fb ig, 因為大陸 block jor. 用大陸電話卡的話，要裝 vpn

android: super vpn
iphone: vpn proxy master

幫＊人問

所以直接去找換掂入錢好過返去開戶口
如果唔係成日上去既話
問過找換掂入錢落WECAHT 要收30蚊

30 ok la

不過咁樣 wechat 錢包可否訂火車票、機票？

用支付寶飛豬訂
WeChat 訂火車票大陸人都話有伏

呃錢

飛豬要唔要手續費？

wechat 有乜伏？

即時到帳，點呃？

入40000以上免手續費

迫你買保險
退票好耐先俾返錢

飛豬基本上原價買
用佢系統搶飛先要俾錢
保險唔係強制買

v7 咁賤

你地係未真係用過wechat 買火車票? 唔好以訛傳訛

我用買過30幾張全部都無問題

真係驚既，有大陸手機就直接上12306 買再手機比錢

點解唔直接12306買，要經第三方

搶手個d班次佢地有bot幫你買
我平時用支付寶買
同埋12306個電話要用到大陸號碼send sms 先得
可能9月高鐵開會俾香港電話註冊啦

所以唔返大陸玩但會接觸大陸既野（e.g. 大陸網購 遊戲之類）最好都養返個大陸no.

有養不過用iPhone 一卡兩號方便d
不過香港一卡兩號唔係間間都用到大陸號碼send sms
不過so far得12306同手機銀行要send sms 用唔到
又唔係非常大問題既

我自己個張聯通一卡兩號 send sms 俾12306，號碼直接入12306就得，唔使+86，+86反而唔得

有無coco park經驗分享？

海底撈喜茶走唔甩
想掃街去東門 附近酒店都多 又平 建議去到先即日揾房 會再平啲 嗰邊真係好多酒店唔使太擔心無房

玩嘅就動物園啦 仲有世界之窗 係啲主題樂園嚟

東門巴士站岀面個商場有間檸檬魚堅好食
誠意推薦

想知多啲貓cafe

星期六晚都可以？
即日可以幾平

再推薦檸檬魚...
利申非打手 堅好食

其實你無乜要求嘅上網訂啲細嘅二百多啲一間雙人房 即日去可能百五都有
不過你如果要靚嘅大酒店都係上網book定好過

仲有間好偏僻嘅小店啲麻辣燙都好正 嗌勁多樣嘢食都係三十幾人仔 仲要個湯底係高汁
係衛生環境麻麻 不過我食咗咁多次都無事

想問下間野起邊

上網揾先知原嚟有咁多間分店
除咗檸檬魚 麻婆豆腐(石鍋拎上嚟啲油仲滾緊真係好正)同川北涼粉都值得一試
好似炸鮮奶同芋圓嗰兩樣嘢就最好唔好試

有冇食過太二,同太二比邊間好食d?

太二都係檸檬魚？未食過 求介紹

太二唔係檸檬魚,係酸菜魚,但都好好食,所以問下你有冇食過對比下邊間正d,檸檬魚我就冇食過

酸菜魚好多舖有得食 整得好食嘅都唔少 檸檬魚真係少見 個酸度酸過酸菜魚好多 但食落極爽 個人中意檸檬魚多啲
between 加埋個寬粉都好食

叫白熊咖啡：

d野食一般但d貓好好玩

cmhk咪有中港2地數據互通
200幾12gb全速
户口用中銀唔洗keep錢
食嘅話去試下大新邂逅椰子雞 同祿鼎記酸菜魚
芷魚都ok 但d烤魚唔得

終於開左户口 可以瘋狂食野

我都想問
個個巴打都話去找換店可以直接入但我問左幾間都話冇

門口痴住we7既圖wo

cmhk唔得

宜家我嗰個方法都方便嘅
我hk wechat link 左中銀AC
用ebanking 已經可以top up 香港錢包再過錢比agent

不過係貪心想知有冇第二間平啲

匯率點？

有，但收手續費 有啲會每換1000蚊收10蚊手續費

我反而對你呢個方法有興趣
詳情係點

今日 rmb 1:1.207 hkd 增rmb 500以下要20hkd 手續費

你要有個用得嘅香港wallet 同中國wallet 先
開wallet 我都係有個大陸frd 幫我搞所以唔熟 應該有其他巴絲分享過
之後入錢落香港wallet 可以link 中銀or 其他中國嘅銀行户口 or 去便利店比cash 佢幫你充香港wallet 兩個都冇收費
之後我通常都係wechap 問下agent 問下今日匯率點 跟手就用香港wallet 轉hkd 去一個佢比嘅wechat ac
咁佢就會跟匯率過返rmb 去你中國wallet
情況其實就同你比hkd 個大陸frd 佢再比人仔紅包幫你充值差唔多
不過唔想每一次都麻煩朋友 咁咪俾錢人哋賺下

開通wechat 大陸錢包的方法：

搵人發一個人民幣紅包給你。對方當然要先有大陸wechat 錢包。

發 0.01元都可以

VPN proxy master 好撚難連 又成日斷
有冇巴打有其他好介紹
比少少錢都無所謂

絲打有冇好介紹

無大陸銀行戶口都係實名唔到

睇左咁耐都唔明白
咁麻煩做乜
正正經經開個戶口就得
反正開唔開 你d資料都外洩緊

乜咁耐

用信用卡開

佢話用we7比錢就得收錢就唔得

未開通？

乜咁 ＊煩

我行埋去問佢話可唔可以直接入落we7佢話淨係可以比錢佢唱人民幣俾我喎

咁我冇入過唔太清楚 但我有問過佢話入到 起觀塘

唔想煩又有多餘錢放係到又唔想返大陸開咪去香港開陸港通龍卡囉
香港同你開哂2地戶口
實名無問題

前排同fd返深圳 佢冇開通過 我比我個tap&go佢都開通到 未開通既可以試下

點解咁多大陸狗係度

傳說信用卡開做唔返微信深圳通

張陸港通龍卡用唔用到大陸支付寶 ? 定係一定要係上面開戶口?

用到

我個張都係香港建行開
不過都用左幾年
佢幫你香港見證開埋深圳戶口所以實名無問題

只要之後你大陸戶口有錢有登記個陣既大陸電話號碼就可以實名
轉錢你大額又唔想搵找換店可以hkd 轉帳去香港戶口再用香港e banking 匯上深圳戶口
手續費好似80蚊人仔一次

之前唔知大陸戶口無錢實名唔到香港建行d人又係咁叫你返去深圳開網上銀行
上左去深圳一轉以為要開網上銀行大陸個邊建行職員先同我講依d野根本唔開洗網上銀行 （雖然最後都開左）
跟住仲即場教我搞掂哂實名
走個陣我都係用微信坐深圳地鐵返香港過關

有冇信得嘅過找換店推薦
想過港幣入落wechat到 最好係九龍油尖旺果頭

冇大陸電話number係唔係用唔到大眾點評book 位?

日租卡 $200人仔?

我同我女友買左1張, 1250人仔, 入面有50. . . .唔知可以用幾耐

聽講: 係首先每個月扣一個月費,
跟住每一日一上到去連接左果一刻就扣一日錢咁
但唔知月費貴唔貴, 我果張聯通

BTW

1張卡開左2個銀行戶口, 成功左

去左華強, 有D失望

1250

我估佢打錯 應該想講250人仔

尋日去開戶
幾間都唔做
話一至五先開得
有間工商開得但要5000蚊人仔

¥250都夠屠刀啦

淨係行商場同香港冇分別 通常去到食lunch 唱k 食埋夜晚走人

華強北 振華分店
淨係要身分證 回鄉證 同keep300人仔就ok

想睇食玩買
點知成個post都講點開銀行卡同實名

大劇院站工商星期六去到得我一個 冇講過要keep 300人仔

唯有今星期再上去

根本成班申手黨, 我有料都唔想share

探魚，奈雪霸氣水果系列，喜茶隻芋頭包，八合里果類牛肉店，coco芋頭奶系列

以上福田中心區周邊有齊

wechat search 美味不用等 個公眾號，大部分餐廳都可以遠距離排隊，茶飲店好多都有QR code自助落單，唔使on99排隊

尋日試左喜茶杯雪糕，我食芒果味，中間有d類似椰果，另外仲有隻有黑糖珍珠既雪糕，18人仔，講真，冇咩特別，應該唔會再食，有d貴，飲返佢d野算數

今日特登上左去深圳做白老鼠

諗住深圳灣一出有代售處應該無死啦
最多俾錢姐
但拎唔到佢好似話無認證第一次一定要去火車站拎

我剩係帶左300蚊人仔散紙都無車都坐唔到心諗死硬
好彩google上網睇到深圳今年一月開始可以用微信支付坐巴士
即刻開WeChat 裝深圳通先坐到巴士去地鐵站再去深圳北站
不過唔知scan qr code部電話轉左方向認唔到定係岩岩開通佢未同步得切
個司機以為我玩野最後scan左幾次先得

去到深圳北舊回鄉證係唔可以自取
自取部機寫到明要有芯片讀既卡先得
話港澳台自取機其實因為讀到大陸身分證一樣一班大陸人排隊
一樣係要預早去拎

最後去左火車站counter 排隊拎
唔見有港澳台專櫃
隊左部電話俾佢睇我全部訂單號唔同地方出發既車票都拎到唔洗收錢

行左唔少冤枉路上來分享下

無大陸身分證係唔係一定玩唔到餘額寶？

星期六日發現,而家好多食店都叫你wechat scan落單,有d直情人工落單俾錢都唔得,即係冇wechat你喺深圳吋步難行

知唔知我係好多年前係深圳建行開左個acc 但張卡同戶口no都唔見左
應該入面無錢 同埋無郁好耐 會唔會俾佢cancel左

月尾會去華橋城同東部華橋城 但係見好似好撚遠 Google map話public transport 要3個幾鐘 有冇人知點係華橋城過東部華橋城

返大陸 用百度或高德地圖

支那賤種

iPhone 個地圖都ok
Google map就

上次開工商300就得

玩緊

不過近來得個3厘賺得唔算多
仲要每日朝早限額入

18號上去，華強北工商，只用左身入證回鄉證同電話卡，其他都唔洗，連入幾錢都無要求

用app拎定飛先啦下次

用活期諗算係咁，放一皮唔敢買多

有冇人食過超級物種/合馬先生啲即煮龍蝦?

想問下點樣玩到?

實名+有大陸銀行卡+有大陸電話號碼+綁銀行卡去支付寶

我做齊晒，但支付寶話要大陸身分證先開到餘額寶既？

無問題
不過基金就唔得
一定要大陸身分證

新開唔知
我都開左半年有多

內地研究升格回鄉證至內地身份證
更新：2018/08/21 19:30

繼容許合資格香港人下月起可以申請內地居住證之後，港區人大代表葉國謙表示，內地部門正研究將回鄉證升格至與內地身份證同一個層次，令香港人出入更方便。

現在香港人回內地，都要拿著回鄉證出入境，實名買電話卡，買高鐵車票都是靠它。不過如果想好像內地居民般，乘高鐵拍身份證入閘，住在「只接待內賓」的酒店，現在都不可以。

九月起在內地住滿半年的香港居民，可以申請居住證會相對方便，但其他香港人呢？內地部門正研究將回鄉證升格至內地身份證同一個層次，成為香港居民在內地通用的身份證明文件，是否仍叫回鄉證未知道，屆時香港人會有內地身份證號碼，在全國不同平台都可以驗證身份。

港區人大代表葉國謙指，新證與居住證不同，不能享有醫療、教育、社保等福利，但有一些，香港人可能有份。有市民覺得會方便了。葉國謙指，新證有助提升對國民身份認同，但是否申請是個人選擇。

如果真的不想轉用新證，拿特區護照回內地可以嗎？在網上有不少人說試過，答案是不可以，持 BNO 的人要先證明自己沒有中國公民身份，再申請簽證。

現在申請回鄉證要到中旅社，中旅社只是中介，批不批證由內地公安部決定，將來的新證是否繼續到中旅社申請，暫時未知道。

I cable news

以後會方便好多

今日去左試吳莊
兩個人四餸一飯一野飲埋單唔使兩百蚊

本身唔記得左係邊度睇到有人話好好食所以冇跟大家推介嘅黎嗌
一黎就叫左個招牌烤鴨 真係好掂
皮脆肉香又夠肥
好耐冇食過咁高質嘅片皮鴨
個豆腐好有豆味同埋一路滾到食完好爽
個羊肉煲少左d但肉同蘿蔔好腍好入味都幾正

唯一伏伏地係中間個兜粉絲炒包菜
本身諗住成檯肉嗌多個菜
點知黎到根本成兜都係粉絲黎得勁少菜所以食剩好多

下次再食會試下個酸菜魚同夫妻肺片
仲有冇邊味餸係要嗌架

想問係咪即係呢間？過幾日上

華強北站c 出口對面

如果你去北京試正宗既烤鴨真係好食仲多 我嫌呢度冇一路熱住d肉 凍左就唔好食

冇去過北京
雖然凍左食個皮都仲好脆好香但總係差少少
有得熱住就正啦

同香港既北京樓比係點？
唔睇價錢北京樓都ok

未食過北京樓 但食過好多間茶樓酒樓都係麻麻地 冇入口即溶

求教學 試過唔得

佢應該有得揀身分證認證同信用卡認證 用t&g認證左就ok 你係點唔得？ 有冇錢起入面 要扣幾毫紙做手續費. 個方法係上個月都得

佢話billing address唔岩

亂填架wo 我求其填hk都得 一係等我綁多次試試

岩岩試多左次 address咁親填hk都ok

plan緊返去玩一日 第一次去
食野可能去木屋燒烤, 飲下喜茶, 行下家樂福, hea下.
邊度有冒險樂園果類夾公仔既地方玩? 會展中心站定去東門果頭會好d?

東門有幾多夾公仔機基本上個個商場都有
同埋有間好大嘅機舖

會展中心就疏d但都係個個商場有幾部咁
中心城有間叫星際乜乜嘅機舖但好貴
100蚊得70幣仲要夾一次要3幣
平時街邊夾一次先一蚊

咁我再試多次 唔該巴絲

壹方城有間機鋪夾公仔

如果深圳坐河蟹號去廣州，起支付寶買完飛應該起邊到拎？

廣深鐵路d車咁密，唔洗買定都得啦，基本即場買完已經可以上車，d車密到遲少少都趕唔到班車，btw應該係羅湖火車站拎飛

佢唔係坐高鐵。

和諧號應該晌羅湖火車站攞飛。

不過另一位巴打講得啱，可即場買

嚟緊會翻去三四日 有冇咩地方推介
定深圳玩唔到咁多日

河蟹號唔駛買定 大把飛

日租卡想要中移動有咩選擇？

除非你好鍾意飲飲食食 行商場 如果唔係都幾難玩到咁多日 因為無咩景點
近近地去下廣州囉 又有野食 又有景點睇
再唔係遠少少 搭高鐵去韶關 去丹霞山住返2晚 行下山又得

中移有出日租卡

有無話邊隻比較好？

聽講中移就收得好d 但聯通就抵d咁囉

收得好d緊要d,貴少少唔緊要

我原本都想返大陸開返個戶口搞支付寶實名驗證。
我見到有巴打話做tap&go都綁到we7pay ，我咪試下囉。點知真係得，我都搞到支付寶實名驗證

我唔駛特登返去開一個冇乜用既戶口了

[img]
圖片網址[/img]

巴打試過係大陸用到？

用到架 之前都講左我2個fd都用到 呢個方法算係最安全 因為唔會透支

入錢呢 搵香港舖轉錢
定點

找換店啦

正
咁有冇分別

tap&go同支持寶7仔都入到錢

你講緊香港啫
大陸果個7仔都入到錢？？？

我有呢隻雙幣卡，請問可唔可以入落大陸微信錢包，咁就唔駛成日專登去大陸銀行入錢。

無試
見打完號碼入去認我張卡連銀聯都唔係
我都係繼續匯錢上去算

可以用到張卡俾錢定係入落大陸錢包用？
之前聽講過香港信用卡唔可以直接掃code俾錢

唔得 淨係suport線上比錢

準備聽日上去開戶口, 開通埋wechat pay
o係香港買左呢張電話咭, 諗住上去實名

扒左文, 但係有樣野解決唔到
準備定晒d文件, 但係最後一個步驟要人地送錢去wechat pay戶口
但係冇朋友已開通wechat pay中國錢包
之前有巴打話yo d 銀行姐姐, 叫佢幫手, 係咪真係得嫁

照計你有大陸銀行acc就可以開到wechat pay cn，如果唔得咪跟你個方法做

我睇左呢篇文

話有可能要有朋友送錢俾你, 先可以切換做大陸錢包

我上次去都真係要找個朋友過人仔俾你先開到大陸錢包。 問職員。 或者現場叫其他香港人幫手送錢俾你。 你可以俾現金佢 或者開完過返俾佢囉

是但tg一個巴打叫佢早一日比定紅包你, 24小時內你開到紅包就得

有冇人開返個深圳Group, 啱既可以組隊上去試新野

大陸用cash真係好唔方便???

要買乜票乜票真係冇撚得搞

有d地方買票 係唔收現金
好似之前teamlab咁
再者相對黎講
係用apps太方便

最後點

我幫你

你解決唔到 可以搵我 我發個比你

最後搵到朋友俾一蚊我，應該真係得呢個方法
因為問過客服

工商開戶口開左好耐
去左co co park 對面果間
要住址證明，身分證，回鄉卡，稅務編號（呢樣佢冇check過，應該鳩入都得），工作証都唔洗
明明有兩部機，只係俾人用一部
兩個人，起碼開左個半鐘
都唔係好多客，但人手太少

懷疑俾人水左入左一千蚊落去
話要存入一千蚊，但最尾又話三個月內要有三百蚊

坐車好春煩
巴士你摷散紙摷餐懵
地鐵站只收5/10(少數20)

大概同你係香港無左八達通信用卡一樣
坐地鐵個d你仲要袋人民幣大餅買飛
唔係你等住硬食找返一大堆大陸人都討厭既神沙

我去工商 都要入一千
一年唔郁得 之後要keep住有三百

用tap & go綁咗大陸wechat pay錢包
唔駛真實信用卡，唔怕盜用信用卡資料透支

留名等睇

有錢係入面，用tap & go信用卡實名左都失敗？

no 搭地鐵巴士係一定要你有大陸銀行戶口先得 offline比錢買野係冇問題既 但想用qr搭車就唔得
但去售票機用qr買票都冇問題 所以問題不大

個group唔知點解share唔到條link出黎

竟然有

都係呢個post既巴打開既

求link 學野

支付寶/深圳通路過

聽日突然放假,諗住自己一個上深圳食野睇戲,毒撚到
最近一個月上一次,已搞掂wechat深圳通,騰訊支付碼,一蚊都唔撚帶

聽日準備買十個奈雪之茶士多啤梨麵包落來

深圳通個支付碼有冇快捷icon擺桌面？下之返鄉下可以試用

新手去月光城
推拿兩個鐘, 簽左HKD$100 小費, 算唔算被昆(無任何額外服務)
其實都真係舒服, 佢明示話: 舒服就揀後面兩個啦
果度有8個選擇, 好似下面咁
港幣:$60 $80 $100 $120
人仔:$40 $60 $80 $100

其實之前自己爬左文, 都知道$40-$80 係個Range
無諗過通漲得咁快, 但我覺得佢都好努力幫我按,
但我女朋友覺得麻麻, 開頭想俾hkd$80, 之後果個人黑晒面話:好慘, 冇錢賺, 白做
之後差果廿蚊, 改左做hkd$100

而家深圳dup 骨都幾貴, 2個鐘都要接近$300蚊港紙

係，依家個價寧願儲埋三次飛轉東南亞，星期五收工飛，星期日返香港。

有無人試過綁定唔到銀行卡？
開左張中銀綁唔到微信 用唔到滴滴

你冇開網銀

點開？

網上銀行？ 我記得開戶口果陣整左app算唔算

80/100其實都係正常
40真係太少

關事既咩

不懂規矩
下次試下之前有巴打講果間麗水雲間,
話包埋小費138個半鐘
唔洗煩小費問題

求解答

又唔算貴到痴根既
東方聖泉都¥240落樓中式

大陸微訊綁定不到境外咭/戶口

我張卡係內地中銀黎

你個case得2種可能，
1開網銀
2戶口係好多年前開，現在必需連結已實名登記的大陸電話。

上個月開
2018狗年生肖卡

網銀

上內地中銀官網開戶？

正常係，但你要電話收訊息
其實google of 百度 中銀中國開網銀 應該就有。

但係呢個動作 係中銀個app做過 原來上網都要

得左？

未整阿 張卡係屋企

1:貴唔過香港
2:貪可以暫時離開香港一陣

咁東南亞消費係平, 但機票酒店都洗你唔少, 仲要晒時間搭飛機
相對於香港, 深圳都仲係平o既
上去食下八合里, 飲下喜茶都真係幾唔錯

但覺得冇乜地方好行(行過kk 100、萬象天地、金光華、coco park), 所以先去左dup 骨
原來連dup 骨都咁貴, 而家努力發掘緊午餐同晚餐之間有咩好做
始終dup骨係高消費活動

下次會去吳莊, 睇之前巴打講, 好似幾唔錯

午餐同晚餐之間我會唱K/篤波/機舖

我覺得最大原因係太多假銀紙，就算過左驗鈔機，你都唔會放心，覺得部機本身都係假 。
但電子交易唔駛用實體貨幣，一來方便，二來可以杜絕假銀紙，所以大陸推行電子交易真係中晒大陸人需要。

機鋪？

$200~300都算正常

cdrom 睇唔到

又想搶錢

即係中移動唔再出？

中国移动不嬲搶錢

完全冇了解過價錢，用緊6蚊/月 1蚊800mb果個聯通plan。

秒join，冇睇其他。

過咗一年後¥12 不過暫時都平過中国移动

如果唔需要沖涼或過夜真係無必要選擇去桑拿，普通街邊大型美容中心樓上都有推油按摩服務大約120-150人仔包2小時按摩洗頭采耳，唔夠喉又可以去街鋪按腳60人仔1小時，全部無小費舒服過桑拿

冇諗過o係骨場過夜,
有可能要dup 4粒鐘先有得過, 果度都講緊RMB$300
你dup 4個鐘, 小費可能仲要俾多d
又唔係訓得舒服

不過月光城睇過係正骨先去
因為同女友去, 好怕d 地方唔乾淨
其實呢間野2個鐘都係$148-$188, 包1個鐘大堂, 同d 細鋪又唔差得遠wor
係計埋小費成$100蚊, 我先覺得貴
香港, 我去泰式按摩(無牌), 2個鐘都係$360

正常骨場揼骨都送桑拿

貴又唔見得舒服，以前都會選擇骨場但越黎越貴手勢又差，依家上去真係搵地鋪純按摩搞掂百幾蚊人仔又按得舒服又唔洗寫貼士咁on9

街邊細鋪真係舒服好多按完直係鬆又可以洗埋頭、採耳

有冇話去開邊間

周圍行覺得想搵地方坐就去按腳所以無固定鋪頭，但絕大多數比要貼士嘅骨場好

連埋代支

街鋪固定價單唔洗貼士，按腳果D多數有房按摩埋身體，而美容中心唔怕尷尬可以去洗頭順便推油或浸藥浴但要預左身邊全部客都係大媽。

大家去邊行多?
我去來去都係會展中心站一帶,想食既比較集中

想問大家有冇唱K/打邊爐推介?
第一次plan同同事上深圳

邊到有國潮買
d 商場唔岩行

第一頁個開戶流程有無變

有無巴打推介下企理正骨大場？想同條女上去玩，最好按完有得上房訓大床個種 比多少少錢無所謂
記得十年前瑪雅城四樓係有酒店房 但睇包膠都話個場舊 有無巴打有介紹？

唱正K有冇邊間介紹？幾$

唔想煩去放多少少錢香港建行搞啦
依個月好似做緊promotion

放幾錢要

btw好耐之前係大陸建行有戶口 不過無郁過 唔知會唔會cancel左

以前開要5000hkd 100rmb
其實你原本大陸有戶口有錢既話應該仲用得先係

岩岩上到去多人到on9

Vpn用邊隻

皇室派對 音響黎講幾好 歌齊 下晝去百幾蚊間房 但唔比帶野食野飲入去

CCB 要稅單，話係學生都唔得，一家要稅單，但可以唔洗深圳地址

平安，沒最低存款，唔洗稅單，你求奇UP得出一個深圳地址就可以

瑪雅城咪鬼去啦
又貴又殘

果斷skip

仲諗住去試

大堂要計錢, 再來一個正常中醫, 兩邊小費加埋港紙四舊幾。
桑拿房冇料到

已知水立方 瑪雅城有客房 兩間都閪 有無其他介紹？

你地入錢係直接搵櫃員機入定點

以為用香港電話號碼可以用到微訊支付 點知都係唔得 都係要上去開

櫃員機入錢, 再禁微信由銀行轉去支付寶, 好方便

如果唔用支付寶 就即接入錢 微訊支付就用得？

大陸係支付寶架喎, 冇得唔用(好似), 因為我試過唔記得轉錢去支付寶, 找唔到數, 對方都係幫我將錢轉去支付寶

微訊支付同支付寶唔係兩種payment咩

係咩,我仲以為係同一樣野黎,咁應該係微訊支付喇

微信綁定大陸銀行卡時要大陸電話號碼收個code no., 所以一定要有大陸電話號碼

係 我本來以為唔洗 可以用番香港個number

其實呢個Post 已經去到3
但係仲有一班人問點出電話咭、點開戶口呢啲基本嘢
其實佢哋只要爬吓文
響5分鐘內已經搵到答案

就係呢班伸手黨懶人拖低哂討論質素
成個Post 八成留言都係重覆問同一類問題
搞到有心分享景點嘅人唔再留言

我唔知應唔應該效法機票討論/ 風暴討論咁
立一下版規
唔答任何關於開戶口、電話咭相關問題
再幫手㩒下負皮
久而久之先可以趕走呢班影響正常討論嘅人

再者
雖然我間唔中會上深圳玩/做嘢
但係我從無大陸戶口、亦冇大陸電話
一啲都唔覺有咩影響
亦覺得冇必要咁主動交低你個人資料畀中共政府

因為你申請歡樂卡既時候已經俾哂

至少唔會連每月入息、響邊打工、做咩行業都主動投案囉
佢政策問得你拎稅單，自然有佢意思

$$$$

歡樂卡依家續證要報職業仲要你父母仔女配偶d資料都要報埋
就算 左都要報

講真大陸要起你底之前選特首唔見果部電腦神早咩都俾大陸知哂啦
香港政府神早幫你投左案
其實稅單即係香港身份證號碼你估大陸要查會問唔到香港查咩
依家全世界都會交換情報防洗黑錢,當然佢第二d原因查你都無人知啦

憎中共政權還憎中共政權
上得去玩就唔驚得咁多

不過大陸電話銀行戶口根本係香港都有方法搞掂問來其實都多餘

對無大陸 acc o既朋友黎講係好事

發覺已經冇乜人講食玩買
報告下
呢個月上左去兩次
開始冇之前咁雀躍, 開始飲厭左喜茶同埋食厭左八合里
試左吳莊, 兩個人, 食唔得多野, 試左片皮鴨, 夫妻肺片, 石鍋豆腐
個片皮鴨係堅好食o既, 其他兩個冇乜特別, 埋單$11X, 係抵食o既

之後去左深業上城行, 發覺中伏,
要搭的士去, 又塞車, 走又極唔方便
根本冇乜野好行, 都仲有好多鋪頭未開
去左果間京盛宇飲茶, 完全冇特別又貴

之後去左麗水云間dup骨, $168兩粒鐘, 免加一免小費
但就真係一分錢一分貨, 上次月光城無論場地同技師dup 骨功力都大勝
上次$294, 今次$168

上次食左皇廷廣場間外婆家
性價比超高
68蚊有成隻雞食

我都剛食完吳莊
佢d 野真係幾抵食
不過我無試片皮鴨
試左烤雞，都唔錯

新商場黎講
我自己行過覺得好行得萬象天地同壹方城

$3 麻婆豆腐

下次試下, 個片皮鴨真係好食, 香港食過美中鴨子、全聚德烤鴨
都冇吳莊咁好食

壹方城實在太遠, 要搭成個鐘車
行完深業上城, 以後都對深圳行街不抱期望, 下次去唱k 算
主要係打發午餐至晚餐之間o既時間

兩個人埋單150蚊
仲食唔晒隻雞打包返屋企

今個月去過d兩間一般，都係係連城
連城有地鐵出同層有間食小籠包幾正但冇影相

找換店匯…收20-50有d匯得多唔收

嘩食海膽咁勇
過咗關我唔係好敢食生嘢

生果都唔食

生蠔都食過到現在都未試過肚痾

係羅湖聯通問親日租卡都話無，有無巴打知邊度有，定係要屌鳩佢先話有

有咩平靚正酒店推介

細鋪大把, 你比炒價就得

聽閒係月頭返貨

下個月香港v7 都可以係大陸用

冇得scan qr

只可以線上支付 ，普通買野 食飯埋單呢D線下支付做唔到

即係嘥氣

前排上咗去食胖哥倆
食咗肉蟹煲再加一份鳳爪（本身都有）
啲鳳爪真係幾好食
蟹應該係有四隻細嘅
都ok la 都係為咗食鳳爪
另外飲咗水蜜桃茉莉花咁上下嘅嘢都ok
唔會好甜
兩個人食咗194
都好撚飽

嫌麻煩嘅人千其唔好叫
因為你會食到燘

應該會慢慢開放

有咩最划算既方法 可以 內地銀行卡既人仔 轉去 香港戶口既港幣 ﹐唔會收咁多手續費

轉數快得唔得?

銀聯每$5000 要 收$50蚊手續費

以往要在中國大陸使用微信支付，需要在大陸開立銀行戶口再綁定帳戶，而早在本年初大陸微信支付（WeChat Pay）率先允許用戶綁定香港信用卡，但可惜只能進行線上支付，香港人最需要的實體商戶消費卻並不支援。今次 WeChat Pay HK 就以微信香港錢包帳戶為基礎，實現在大陸商戶暢通無阻地使用 WeChat Pay HK 進行付款。

線上一早有，今次應該係實體店不過好快知得唔得

我同我朋友都好中意深上業城，但唔係行街，係睇佢建築設計，另外果度有間野叫 榕乜 定 乜榕，好好食，係starbucks旁邊的。

你地坐咩車去深上? 的士?

蓮花村站+單車（大陸小黃1蚊次）

唔係喎 我果陣無開網銀都整到支付寶/微信
因為開戶口嘅時候佢唔接受我張住址證明
淨幫我開張卡 隔離個保安話唔開網銀會
綁唔到支付寶/微信
但我自己拎到張卡之後成功綁曬所有嘢

利申：中銀 4月開 後來過多幾個月去開返網銀 無嘢變

除左喜茶
仲有邊間值得試飲??
奈雪飲過好普通

網銀其實根本間間都唔洗
上次俾大陸d親戚問返我以爲上網買基金個d先開網銀

我都覺

鹿角巷？

個人對黑糖麻麻地，無試

大陸人好鍾意一點點,
我都覺得cp值好高, 幾好飲之餘加幾樣配料都唔洗加錢
而且冇喜茶咁貴

比香港更甜

下次試下一點點先

記得嗌微甜

差左啦 以前隻雞48蚊咋
好多好好食既餸而家都無左

但都仲係抵食
雖然d送比較油

我想問下係大陸用銀聯卡係咪好多地方都用到
買杯喜茶用唔用到銀聯卡
Thank

但小心好多老翻舖

係咪好少香港人知道可以開wechat大陸錢包 再充人仔入去做線下支付

same

要大陸銀行ac 不了

呢個post已經有人講左。
可以香港信用卡做實名，但不能扣錢。
所以要搵手動充人仔入去用餘額線下付款便可。

係咪咁就唔使開大陸銀行戶口

係啊，對於新手來講，充住$500入去，慢慢搣己經好方便。 唔夠就叫老豆/朋友wechat轉賬

留名

係咪都要搵人過1蚊人仔開通左先

Yes, 幫過幾個fd再叫佢地fps 比我

我大陸fd話 東門咁雜，狗也不屌

深業上城真係好伏，廢城咁滯

係呀 東門嗰間都係
但好多變左要一千 不過你入完禁翻出嚟都得

請問下邊間找換店咁做好D

我叫屋企人過數咋

可以出哂黎？

係咪間間工商都自助的？

唔使搵人過,係搜一搜度打錢包,就可以搵到大陸錢包,撳充值就可以登記張信用卡

我諗大部分都係 但其實都唔係全自助
你都要填form先
同佢會企係隔離幫手搞 check你證件同要影相

你如果入得一千蚊樓下只但搵人幫手啦

收款/付款是但一邊可以offline, 不過有要求

負責scan果個要上到網

要實名

依家已經唔得
以前可以香港信用卡
依家一定要大陸銀行卡

千萬唔好去龍華個壹方天地
依家得A區唔好玩
不如去萬象天地/壹方城/海岸城

唔係喎，收人仔 即add香港visa master做實名，仲得喎。我指純開通錢包。是不能扣數的。

我最近轉1蚊人仔比個同事幫佢用埋visa
實名都唔得

你點樣按法？收時果下揀上面加visa卡實名喎？
我前日先幫阿媽整左

係咪要有個大陸電話號碼先得？

唔洗，用visa(唔好揀銀行，有個選擇係Visa），之後就認證到，上到大陸搵間嘢儲值，咁就可以唔洗開大陸銀行下用到，而且唔洗比wechat 知你身分證/回鄉證 雖然實有人話有咩好驚，但我覺得都係圖個安心，始終私人嘢盡量保障自己，返大陸有時係無可奈何嘅選擇，唔用wechat pay/Alipay根本唔可能，惟有咁樣開通。

我之前一直無開通過中國錢包 亦都無得禁切換錢包地區
叫左friend過一蚊人仔比我 跟住就要我入信用卡資料 實名登記加電話號碼

悶悶地一個人上大陸有咩玩

尋日係萬象城附近搵到間叫有間桐坑牛肉裸, 食鮮牛肉裸+牛丸, 再去喜荼飲杯芝芒, 好滿足

求腸粉推介

點解仲要開大陸錢包
唔係話wechat hk可以係大陸比錢咩

唔見左張中聯通電話卡
反而個卡套仲係度，有冇巴打試過補領，洗唔洗補錢

不能在街頭通用。
去超市買嘢/ 搭的士/ 大部份餐廳都用唔到香港錢包。香港濕鳩網媒在片段中只用了數秒時間去講呢點, 好多人留意唔到

收人仔時，揀上面，加香港信用卡便可實名。
不需電話。

其實係d傳媒標題黨，話"用到",內文先話暫時得4個app用到。

實名左應該ok?

收5蚊

成個po都係講銀行開戶口
上網搵下資料開個戶口真係咁難咩

唔見過幾次
有次無收，另外都係收五蚊

唔該上面兩位巴打
Btw 有冇日式燒肉推介
香港食實在太貴

需要充大陸錢包pm

樓上有冇ching 叫開大陸做支那？

其實開戶口都唔係搞好耐
果次羅湖出關買張日租卡
搭遠幾個站搵間工商
對住部機撳幾下影個相
都祇係45mins 內嘅事

btw 有咩邊爐係高質又多牛食 有冇巴打share 下

最出名係 八合里
可以用美味不用等拿飛排隊

如果無大陸電話 係咪用唔到美味不用等？

應該用唔到
大陸咩都要用大陸電話收sms驗證

整返個電話都好便姐
我覺得就算唔成日上去都無乜野

想問下有冇人去過莆田
仲有買鞋除左西華宮可以去邊

但你會買咩
想參考下

無知一問： 即係而家有中國錢包 不過綁定左hk電話number都可以上面消費找數？eg喜茶果d

AA都要600幾蚊

開戶口去邊間最好而家？ 唔想拎太多文件上去

之前上去問

咁我之前去西華宮可能貴啲

有冇人大陸買過4k 藍光碟

買過, 東門, 寶華樓.
不過依家好似唔興啦,
依家興帶個 HD 去, 過 DATA , 抄 FILE.

4k 幾錢隻？
抄嘢又點計

牛丸就普普通通 牛肉就對得住價錢 可以叫做唔錯 好過啲冰鮮肥牛

買開280人仔

係得幾款肉比較好食
btw 個人意見 喜茶回咗塘 未飲過可以唔洗試

咩鞋

air max air force ultra boost都係280-300人仔

唔知假唔假

丸真係唔得 牛肉就幾唔錯

黎緊 同女友返深圳 3日2夜 住會展中心附近 有冇咩地方好去

用大眾評點評睇下你自己鍾意咩

有人鍾意去文青cafe
有人鍾意郊外 主題樂園 動物園
有人鍾意睇戲

線下，大陸錢包有餘額就得，
在卡扣數係唔得。

冇咩行過果邊

推

買假鞋洗西比錢架咩
淘寶買
檢舉佢假貨

淘寶果啲無實物睇 買唔落手

有無巴打係用銀聯雙幣卡

洗西咩
google都有攻略啦
ICBC最近開
國貿站一出就有間
記得帶住址同實名左大陸電話號碼

用過
好唔方便
想找人仔卡數要先將港紙轉做人仔先找到

請問呢間ICBC 有冇話要KEEP幾多錢？

第一個月keep三千唔郁
之後任擺

$0 都得？

唔想擺低錢係上面淨係去之前唱少少夠用都唔得咩

唔想煩到人嘛
有得明買明賣咁樣好過
屋企人有但幾百蚊俾返錢佢又怪又唔想好似伸手問佢拎錢洗咁

HSBC個張? 上面唔係間間都收

Bochk

要轉人仔先咩?
平時我計返大約咁上下港紙，用pps交一直都無問題

你用邊張？ 唔係可以自己入人民幣找數咩？ 我就係睇中佢可以自己入rmb 找數

咁本身我無人仔戶口咪要去專登開個人仔戶口,再用港紙戶口轉人仔戶口先可以找人仔卡數囉

咁用人仔找返人仔 有咩問題？
你無人仔戶口梗係要轉人仔架啦。

我暫時又無咩呢D感覺，而且有朋友有人仔錢，
今日先叫同事過左$1000人仔畀我用。
不過如果真係上得多，遲早我都可能會搞返個戶口。
(已有實名電話卡)

係大陸開左深圳農村商業銀行 點知連唔到支付寶 話要咩大陸ID卡
遲D又要番去整過

麻煩丫嘛

講咁多日都無人一齊上去玩？

下面又無乜野下
上面又未裝修曬
當影下相還可以嘅

玩乜

又遠又冇乜野睇

係睇戲平 又新

呢個POST應該就沉
不過都分享下
尋日上左去食，西多士介紹果間潮汕牛肉麵
o係萬象城站附近

74人仔兩個人
叫左一個大份, 牛肉+牛丸
一個細份, 牛肉+牛柏葉
因為牛丸幾好食, 叫多左份

呢個價錢唔算平, 但係果間野個老闆幾好人, 知我地兩個香港人, 冇食開,
淥淥下麵走出黎幫我地落單, 介紹下d野食

間野好細, 我3點半去到食, 唔洗排隊, 但食到4點幾果時, 門口已經有6-7個人
佢d新鮮牛應該太概每日4-4點半 返到

可以一試

駛唔駛再新post?

有冇抵唱、乾淨o既k房介紹?
除左食野, 上面都幾悶

btw, 唔知巴打有冇見到佢地地鐵入面個電影廣告
用d連環圖+架地鐵一路郁緊, 令到好似睇緊片咁
我覺得幾創新

原來old news 左
巴打不如分享下平時食晏同食晚飯之間有乜做,
打發下時間

好多都好平
乾淨就住要你廁所位
一係揀間房有廁所就ok

呢間都唔算好平
我發覺而家深圳d 消費好貴

sor, 佢其實係咪$99 for 4個人, 唔係每人99?
咁就平wor

四個$99
都話左d間中價
平既十幾人大房中午唱到七點90人仔
野食就自己買佢有個位賣野食野飲
上面間有一層係超市添
佢地有個玩法係
買夠幾多野食免房錢

大陸唱K真係好平

依家無晒大型自助餐. 可以租貴, 搵唔到咁大型. .
大飽口福, 領鮮(友誼城果間) , 四海一家(以前果種質數)
以前真係好正 ,.

有冇邊間介紹

揼正骨有咩推介 想揼番3個鐘以上

啱啱唱加洲紅
$40/7hr仲送碟爆谷

證明香港版權 同鋪租人工有幾咁貴

請問深圳邊度嘅夾公仔機啲公仔有質素（我唔要求正版）有底嘅呢？之前我喺廣州嘅一蚊鋪勁抵玩，啲公仔好靚（雖然係老翻）

又抵自

各位巴絲。月中有四日假期。想同女友返大陸玩。深圳有冇行程可以玩四日。有諗過去遠少少惠洲、 廣州番禺 或者珠海玩。有沒有其他建議。感激不盡。

下次改標題叫開戶口討論區算啦
何來食玩買

去長隆夾廣州可以磨到兩日
呢個天氣玩唔到水 頂多動物園機動+馬戲
第二日上白雲山玩滑道滑草

呢間係假 連登仔 真嗰間叫鋼管廠五區，唔差不過都冇重慶質素

竟然係你

樂宴ktv大中華店 得唔得？

Thx ALL 唔熟路。係咪全部都有的士到達。諗住down返過高德地圖睇睇。 另外尋晚睇過youtube 去三亞都好似唔錯。可以玩酒店設施。

滴滴仲方便
有時的士上車講一大輪先知係邊
滴滴有地圖比師機睇清楚d

港珠澳去珠海有咩玩

橫琴海洋世界

講明3D點會有唔同

剛食完爐魚 係平 但唔好食

探魚都食到麻麻

好耐冇返大陸
通街監控鏡頭而家治安係咪好咗好多

試過倒返轉 大陸既3d眼鏡唔岩香港用

微信支付比較多人用我估係因為佢係一款通訊apps，照計每個人都要有，但支付寶唔係

各位巴打，我用美團買團購，去到搶購後，話手機號碼不符合要求，要綁定11位手機號碼，請問有無方法用到香港手提號碼買到團購

無可能 綁得11位，即係要大陸

佢又俾wechat hk俾錢

所以係on9的

垃圾美團

試下用v7小程式個美團訂
申利：有大陸電話所以冇試過

求介紹,
成10個人 想上去hea 一日 飲喜茶 按摩 食下野 汕頭火鍋

去海岸城定東門好

海岸城

會展中心一帶

東門太雜

第一次上,建議會展中心 卓越INTOWN一帶已經夠玩成日
或者海岸城果邊

出名既都有得食
想新大型商場咪去萬象天地/壹方城/深業上城

唔知深圳灣萬象城開左未

黎緊聖誕想去深圳玩兩日一夜
第一次去
應該去東門 行下大商場 唱下k同飲喜茶
仲想去世界之窗
巴絲們有冇邊間酒店推介？
同埋wechat pay入定幾多錢好？

去揼骨過埋夜仲好啦，酒店要既咩都有齊 ，要爆房另計

訓得好唔好 另計

同女朋友去定點

係呀 想搵酒店
睇下巴打有冇心水

如果世界之窗 就近近地呢間 都唔錯

東門 會展 金光華果邊就呢間 幾好

世界之窗入面真係好舊
唔值得去
要去真係去長隆

咁動物園/歡樂世界值唔值得去？

用咩app訂酒店？

巴打

想問下會展中心附近有冇平平哋嘅正骨場

有內地戶口就咩都得，淨係有內地電話電話就美團大眾，咩都冇就ctrip,agoda 都得

聖誕booo深圳酒店好抵

點分間酒店接唔接待外賓?
如果唔接待外賓 係咪會退錢?

冇內地電話
咁唯有上網訂定先

內地無放聖誕
所以又平 又少人

一撚樣

中心城

點搵到咁平
想月尾去玩3日2夜
東門個頭...search呢間都係5-600一晚

港人除左北上飲飲食食
仲可以北上開房扑野

東門附近有咩好玩好行介紹
返過去2次2日1夜..
世界之窗同書城個d去左

睇你係邊度訂
國內網 會有寫 內賓
外國網 你訂到間酒店就無問題
C字頭 HK 版 內賓果D 都訂唔到 (以前試過)

如果係大眾點評果d呢？

大眾點評 未試過

但我試過 係C 網見到係寫內賓 想訂都唔得 要填富2代証
跟住用 去那兒 度睇係無寫內賓 又無要求 要入富2代証 咪照BOOK
去到 當然佢地套系統 認唔到我張回鄉証 照MARK 低 入住 (偏淡季)

但我果間都唔算係酒店 只可以話係 賓館類

有時俾唔俾你住 要睇當時佢地捉得緊唔緊 未必位位都肯
偏遠D 就無所謂 賺多2個錢者

近排啲國產片都係直播同偷拍酒店扑野,
想做男女主角可以多啲上去爆房

用bnb book房，機會大增

海岸城果邊有冇酒店推介?

我諗好快有純正港式廣東話嘅酒店扑野片睇

唱K有邊間平靚正介紹

例答樂宴

下星期同女朋友上深圳諗住打邊爐
有冇介紹
最好鴛鴦..一個食辣..一個唔食辣

我諗一個商場都夠行大半日
打算搵間齊喜茶唱k探魚海底撈既商場
book間酒店住附近算

深圳搭地鐵買飛定用咩好？

簡單d就買深圳通咯，
如果開哂大陸銀行戶口+懶型就用wechat乘車碼咯。

因為我應該搭得唔算多地鐵
所以諗緊買唔買

少用就唔買咯，
不過買左就方便好多。

就好似八達通咁
你唔買咪每次都去機度排隊買, 預到人多要排隊唔好怨

深圳有冇邊度剪頭髮好推介
唔知點解好想返上去剪頭髮 洗頭

we7>支付寶/深圳通>>>>$

有咩懶唔懶型
去廣州唔通又買多張卡玩自己咩
好多外省人都係咁用

we7 車費係咪都係貴過深圳通

we7 版深圳通

係， 深圳通有折

巴士地鐵八折

深圳通去七十一買嘢飲都過到機

乜價位
平（$30-50）就東門我諗同香港屋村差唔多
貴（百幾）去大商業區，大商場果d環境大又好服務
我柒頭所以唔覺得貴同平剪有乜分別

我就係想去大商場個D
有邊間商場推介?
有冇埋鋪頭名 thx

人地講緊佢自己返深圳嘛。
如果我去廣州我當然會用wechat乘車啦

呢個 深圳通+ 係搭唔到地鐵的。

咪係，初頭我乜戶口都未開，次次跟d柒頭fd排隊現金買膠幣

深圳通在羅湖站咩位可以買到? thanks

我幾個月前得wo, 而家唔得?

不過可以坐公車
唔係完全無用

記錯 , 7左

仲有可以用小程式 騰訊乖車碼
好多省都用得
廣洲地鐵就用佢官網小程式

補充：v7個碼係可以轉去果個市既小程式
因為個個市都有自己卡

yes,巴士ok,我試左，幾方便
雖然我都有深圳通

地鐵直接scan qr 入閘扣錢

地鐵 係用wechat乘車碼先得。
深圳通+ 地鐵唔得的。

we7地鐵直接閘前scan qr

你指scan 深圳通+ QR?
深圳通+ 地鐵唔得的。

we7內置俾錢

優剪 都ok 如果要大間
價錢平38到58左右 好多大商場都有
不過無你講果d 可以叫佢地做型

同唔好gel埋頭
大陸用d好似膠水咁又唔會用泥

we7內置QR得咩？
btw咁你上面show 深圳通+ 做乜？

要大陸版加綁左大陸銀行卡，用微信乘車碼先得。
佢話用we7內置， 點會得？

不嬲都係大陸版only

有冇人知依家係咪冇得再經微信book純K房？

有咩plan想抄

聖誕深圳邊度好氣氛？

今年冇再話反對西方節日

24-25/12 會去海上世界果邊，亦會去東門行個 round 同配眼鏡
要係深圳食兩餐 lunch 同兩餐晚餐

唔食得辣既話，除左木屋燒烤同探魚之外，請問重有咩推介呢

桂滿瀧

24想同女女去深圳過一晚
第二日去行萬象天地

爸打們有冇酒店推介？
500-700左右一晚

我都係24號 諗唔到行程

桂滿隴 我自己覺得唔太o岩我口味

邊個商場氣氛好？ 除左萬象天地

D野好重味

去食太二 要幾點去排

vpn 去深圳apps拎位 早2個鐘左右

萬象好氣氛？

有冇近羅湖東門個面好氣氛

同問，酒店近羅湖

想問皇庭廣場果間吳莊係咪已經結業？ 我見其他分店要去到好遠

禁機係貪方便

百度幫到你

一落地鐵，茶記再行前左手邊都有…好似係

中銀 好似係地鐵站必有atm

好人好姐去強國

究竟依家無大陸戶口，無大陸手機號碼，香港版v7可以做到乜？

深圳嘅すき家好唔好食，同日本比爭幾遠？

最近開始，港幣可以Wechat小程序付款或show qr 付款。
SCAN QR付款就唔知得唔得。

謝謝

都無房靚

你用香港時鐘計?

尋日去咗食拾下卜卜蜆 幾抵食 2個人100人仔有找

想問邊度

有人測試左，原來都要視乎商戶support
一d d 得 不是100%得。

街邊唔得

大家有大陸number 係用緊咩電話卡

蛇口Hilton

我用支移，8蚊一個月
不過舊年年頭開始新上台嘅已經加價到18蚊一個月
依家新上台又要平嘅得返支聯

係邊到開會平d? 之前問左間一開始就要比200得50充值額

彩田分店

絕版cmcc 0月租

都係$18一個月？

去遠少少地方仲有8蚊 我10月起我鄉下開張見佢拎住成疊8蚊 number任揀

居然仲有
我舊年8月去我老豆老母鄉下開銀行戶口
當時我唔記得個電話號碼，拎張SIM卡套出嚟抄
個teller見到就問我張8蚊支移卡點得嚟，話絕咗版好耐

利申: 張支移卡舊年元旦喺羅湖買，後尾聽返當時8蚊/月已經話係水尾貨

唔好玩啦
而家已經有5/month
每日用就扣1蚊1激 扣夠3蚊無限
仲要一開頭入幾多錢落去都係用到幾多錢
唔會有一個情況就係入$200得返$50
入200就有$200養住張卡

我講8蚊好明顯係講緊中移動啦
聯通係5蚊 但要一卡兩號去轉天神卡 如果起深圳買卡有機會d人亂開價 我個陣都係比200 但得150儲值

唔需要一卡2號轉㗎
我都係深圳買
我係直營聽買 買200有200

咁好 我之前買要一卡兩號轉 但張卡唔見左 所以要轉中移動

你有實名點解唔補領?

佢話系統唔識幫一卡兩號轉天神卡既號碼做到補卡 要我去佢營業廳取消左個number 跟住要再打去客服通知佢之後先可以重新比返個number我 連錢都冇得留低 勁撚on9

華強北果間 好易去

華強北中聯通？

食左海記打邊爐冇乜牛味中伏 仲有冇邊間打邊爐食牛好介紹？
潮汕大目得唔得？睇相同海記冇乜分別

去深圳一日遊可以做啲咩
第一次去飲飲食食 建議去邊個商場

海岸城

邊到兑人仔 高rate d ??

旺區找換店
望多幾間

羅湖過關嘅話 出咗關直出有間叫匯兌通
個rate係見過咁多間最靚

會展中心站 連城地下街 + coco park/皇庭廣場/中心城/卓越inTown

東門係咪唔去都得？

我都食過, 唔錯
唔好叫 肥肉 , 即係肥牛. 中伏 肥到 得好少肉...
牛丸好食 . 吊龍伴, 匙肉都好食.

東門 主要行細舖 ,有平野買, 南唐似旺角中心.
白馬,駿馬城批發時裝.
1234 商場都好多野食有 椰子雞 , 酸魚 , 探魚 , 綠茶. 喜茶.
步行街都有排你行,

有冇其他地方多細鋪行？之前返去行大商場 同香港冇乜分別
全部都係名牌/連鎖店

行大商場真係好似香港
似郎豪方, 又未去到圓方級數

願聞其長

食左, 無伏

乜义都有

玩暈曬近羅湖同幅田果邊, 之後向龍華線進發可以去邊, 會展/ 連城, / 同順居果邊/ 東門, 都行暈了

食過冇乜問題

有冇人識得玩深圳灣同埋龍華會展再入

有冇人有開過平安銀行戶口？係咪都係要稅單 工作證明？

咪癲啦你

5蚊，佢唔係一次過扣，而係每日扣1毫6左右

大眾點評搵唔到皇庭間吳莊
係唔係執左?

你果張係咪日租卡呀，打上去cs轉米粉plan啦

米粉卡(5元卡)

有冇人去過深圳歡樂谷玩

10年前去過 我覺得去歡樂谷不如去番禺機動樂園 歡樂谷d 機動遊戲流流地 不過好似有劇場睇

zzzz

有冇人去過 果間全中國最大烘焙面包舖. 抄 starbucks 果間 .
覺得點?

翻深圳翻到悶悶地😅

去第二到

有邊到她推介

好*

5蚊

收到 轉完開返漫遊就得

肯定收到， 都係5星

最近有咩好食

我停留左係卜卜蜆時代

邊間好味

林哥卜卜蜆都幾好
華強北個面

而家都一個人上緊去
仲未諗到lunch食乜

琴晚食完 店面好細 野食普通 食過一次就算 都係打邊爐咁姐

So far 去左一年幾 都無咩大問題既 我多數都係果幾個區 同埋的士代步
羅湖為主

除非東門果d地方先會諗治安問題 其他一般都唔會覺得有咩問題

其實有冇人開gp一齊返上去玩

之前巴打介紹間吳莊執左
而家最近都得COCO

可以呀

係真既
但見到興緊卜卜蜆 就去食下

我都冇wechat pay次次都係禁現金俾錢

Vpn大家有無推介

支付寶支國版

身邊無朋友咩？

有需要可借1~2日 俾你用下

有時自己身痕但fd又唔得閒 一個去又冇癮都有機會既

巴打返大陸做咩多

都係唱k食飯 不過深圳gi得多都厭厭地 得食同唱k 其實去遠少少可能多d野玩 潮州去過但感覺上未開發咁 但食牛肉火鍋好撚平

我都有諗過去下廣州 不過好似遠咗少少

如果琴晚十點幾 搭皇崗直通巴返藍田 著緊身牛仔褲嘅女仔見到可唔可以pm me

廣州好近姐 深圳搭50分鐘 鍾意可以搭直通車 都係2個鍾 之前我tko去大澳都成2個半鐘

有緣一齊返大陸玩

識買一定微信買深圳灣關口飛

會平D?

廣深沿江特快

你用wechat打開我的錢包（內地錢包）會有個貓眼電影，梗有間係你左近

係深圳 釣蝦，射箭，vr，打機，逃脫密室，大小梅沙玩水，農場…其實要玩都仲有好多

有冇場地係可以租 電動車玩？

想問下有無邊張卡可以深圳當八達通咁增值唔貴，比我上網whatsapp